死美帝！淨係制裁中港高官... 夠膽就制裁埋我哋高官家人！

作為被制裁官員既家人我全力支持反制美帝！一家人齊上齊落，有難同當 誰怕誰！夠膽就制裁埋我哋屋企人！

夠膽咪驅逐晒我全家人返中國囉，取消我哋全家人國籍吖笨，充公我地全家人外國資產囉！我一啲都唔怕，睇嚟都係唔夠膽㗎啦！正垃圾！

中國！強大！

30000thx, thx